AGA 首獨一無二， 呢句歌詞其實係咩意思？

更暗中綁起雙眼准許他放肆？

點解好似有d 色色？
定係我諗多左？
成首歌都無強調呢d ,咁突然加一句

扑緊野嗰陣靈感到咪寫咗入去